光復元朗15年本民前咪搞過囉，訓醒未？

當時咪又係打到飛起，而家成班人係度驚咩？

好多人當時初中

無謂再樹敵
對準政權先啦

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔頭盔頭盔

眼罩（泳鏡最撚掂）

豬咀豬咀豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

毛巾

保鮮紙

士巴拿

認為暫時對準政權先為主

宜家係我地唔搞佢，對準槍頭，要對付既目標

人民唔需要怕黑勢力，宜家元朗黑勢力好驚我地搞佢地

佢地應該多謝我地 放佢地一馬。

啱，時機問題而家要集中返對準政權，但唔代表光復唔使搞，成班講到元朗咁恐怖，15年已經有人搞過啦訓撚醒未呀

販民班友驚失民意

睇返歷史

逢親多acc洗版話唔好做嘅嘢
回頭望返都係非做不可
比人帶風向唔單係抱憾終生咁簡單
而係成場革命輸埋

2014十一金紫荊人鏈
616 200萬人鳩行

講到尾啊，咪又係玩多人你估元朗啲鄉下圍村垃圾佬夠示威者人多？今時唔同往日。15年可以話係全香港未覺醒，但今日？偏地開花，慢慢咁覺醒。
你話班黑社會村佬，係村到大晒呀嘛，係土皇帝呀嘛，黑警唔敢入村呀嘛，咁就岩啦，即係村入邊無論村民打我哋或者我哋做其他嘢，黑警都唔一定執法啦？
咁就係時候幫勇武派巴絲「練習」嘅好地方，幾萬人逐條村同你掃墓拜神祭祖